{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_015588",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002159618?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양 별빛촌펜션"
    },
    "text": "ヒーリングが可能な江原道の山の中に位置したビョルビッ村ペンションです。 ここはペンション専用の渓谷を保有しているので、皆さんがリラックスできます。 また、ペットと一緒に旅行を楽しむことができ、バーベキュー場も完備されています。 周辺には下鳥台、雪岳山など多くの観光地もありますので、ご覧いただけます。 入室は15:00で退室は11:00です。 布団セットは1人用は10,000ウォン、2人用のベッド布団セットは20,000ウォン、マットレス布団は10,000ウォンです。 入室は14:00で退室は12:00です。 バーベキューの利用は20,000ウォンで、テラスバーベキューと室内バーベキュー場をご利用いただけます。 使用時間は17:00から22:00までで、16時以前に事前予約をして、当日現地にてお支払いください。 幼児基準は1人当たり10,000ウォンで、乳幼児基準人数に含まれ、最大人数の超過はできません。 インターネットは無料Wi-Fiをご利用いただけます。 愛犬用品はシャンプー、排便板、排便パッドが備えられており、タオルはレンタルも可能です。 犬の首輪と排便袋を必参しなければなりません。 駐車場は無料でご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "このペンションは江原道の山の中に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このペンションはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "このペンションはヒーリングが可能であり、専用の渓谷を保有しています。また、ペットと一緒に旅行を楽しむことができ、バーベキュー場も完備されています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には下鳥台や雪岳山など多くの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は15:00で退室は11:00です。"
        },
        {
            "question": "布団セットの料金はいくらですか？",
            "answer": "1人用の布団セットは10,000ウォン、2人用のベッド布団セットは20,000ウォン、マットレス布団は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューの利用料金は20,000ウォンです。テラスバーベキューと室内バーベキュー場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの使用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキューの使用時間は17:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "幼児の料金はいくらですか？",
            "answer": "幼児の料金は1人当たり10,000ウォンです。乳幼児基準人数に含まれ、最大人数の超過はできません。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "愛犬用品は何が備えられていますか？",
            "answer": "愛犬用品にはシャンプー、排便板、排便パッドが備えられています。また、タオルのレンタルも可能です。犬の首輪と排便袋は必ず持参してください。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料でご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 380,
        "QA": 468
    }
}